Id recenzji z portalu: 2874324
Zalety produktu: cena ; cichy ; cisza ; pojemność ; 
Wady produktu: oszukiwanie klient&#243;w ; 
Podsumowanie recenzji: Niestety zrezygnowalem z tego dysku.. Dysk co jakis czas mial chwilowego laga przez co fpsy w grach spadaly mi z 300 do 40 na ok. 2-3 sek. Doszedlem do tego metoda prob i bledow, system teraz mam na starym dysku hdd i takie lagi juz mi nie wystepuja. 
Ocena produktu: 2,5
Nick oceniającego: Langi
Czas dodania recenzji: 19.12.2014 17:14:52
Czy produkt jest rekomendowany: False
Procent osób uznających opinię za przydatną: 0
Liczba osób uznających opinię za przydatną: 0
Liczba osób oceniająca recenzję: 0
Źródło recenzji: Ceneo

